今晚我地利物浦一定會以德報怨為死獌狗報仇！

大炒食屎狗白禮頓

咁反獌手足點算

難